# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-30 10:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\hello\engine_menu.py:27 .\hello\engine_menu.py:137
msgid "DashBoard"
msgstr "控制面板"

#: .\hello\engine_menu.py:29 .\hello\permit.py:6
msgid "Marketing"
msgstr "市场"

#: .\hello\engine_menu.py:31 .\hello\permit.py:8
msgid "Banner"
msgstr "广告"

#: .\hello\engine_menu.py:32 .\hello\permit.py:9
msgid "App Package"
msgstr "程序包"

#: .\hello\engine_menu.py:33 .\hello\permit.py:10
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: .\hello\engine_menu.py:34 .\maindb\models.py:426
msgid "Currency"
msgstr "金币"

#: .\hello\engine_menu.py:35 .\hello\permit.py:11
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\hello\engine_menu.py:36 .\hello\permit.py:12
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: .\hello\engine_menu.py:37 .\hello\permit.py:13
msgid "AppResource"
msgstr "APP资源"

#: .\hello\engine_menu.py:41 .\hello\permit.py:16
msgid "Member"
msgstr "会员管理"

#: .\hello\engine_menu.py:43 .\hello\permit.py:18
msgid "Tb Account"
msgstr "会员列表"

#: .\hello\engine_menu.py:44 .\hello\permit.py:19 .\maindb\account_admin.py:252
msgid "Tb Login Log"
msgstr "登录日志"

#: .\hello\engine_menu.py:48 .\hello\permit.py:24
msgid "MoneyFlow"
msgstr "金流管理"

#: .\hello\engine_menu.py:50 .\hello\permit.py:20
msgid "Tb Balance Log"
msgstr "账目记录"

#: .\hello\engine_menu.py:51
msgid "Charge Flow"
msgstr "金流日志"

#: .\hello\engine_menu.py:53
msgid "Tb Channel"
msgstr "金流渠道"

#: .\hello\engine_menu.py:56
msgid "Games"
msgstr "赛事及赔率"

#: .\hello\engine_menu.py:58 .\hello\permit.py:21
msgid "Tb TicketMaster"
msgstr "注单"

#: .\hello\engine_menu.py:59 .\hello\permit.py:31
msgid "Tb Match"
msgstr "比赛"

#: .\hello\engine_menu.py:60
msgid "View TicketSingleByMatch"
msgstr "赛事统计"

#: .\hello\engine_menu.py:64 .\hello\permit.py:32
msgid "RiskControl"
msgstr "风险控制"

#: .\hello\engine_menu.py:66 .\hello\permit.py:34
msgid "Tb RC Filter"
msgstr "风控条件"

#: .\hello\engine_menu.py:67 .\hello\permit.py:35
msgid "Tb RC Level"
msgstr "风控等级"

#: .\hello\engine_menu.py:68 .\hello\permit.py:36
msgid "Tb RC User"
msgstr "风控用户"

#: .\hello\engine_menu.py:69 .\hello\permit.py:40
msgid "Tb Blankuserlist"
msgstr "黑名单"

#: .\hello\engine_menu.py:70 .\hello\permit.py:41
msgid "Tb BlackuserlistLog"
msgstr "黑名单日志"

#: .\hello\engine_menu.py:72 .\hello\permit.py:43
msgid "Black IP Range"
msgstr "IP黑名单(范围)"

#: .\hello\engine_menu.py:73 .\hello\permit.py:44
msgid "White IP"
msgstr "IP白名单"

#: .\hello\engine_menu.py:74 .\hello\permit.py:45
msgid "White User"
msgstr "白名单"

#: .\hello\engine_menu.py:76 .\hello\permit.py:37
msgid "Tb Withdraw Limit Log"
msgstr "提款限额日志"

#: .\hello\engine_menu.py:80
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: .\hello\engine_menu.py:82 .\maindb\models.py:265 .\maindb\models.py:414
msgid "Channel"
msgstr "金流渠道"

#: .\hello\engine_menu.py:83 .\maindb\models.py:170 .\maindb\models.py:419
#: .\maindb\models.py:973 .\maindb\models.py:1087 .\maindb\models.py:1402
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: .\hello\engine_menu.py:87 .\hello\engine_menu.py:89 .\hello\permit.py:47
#: .\hello\permit.py:50
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\hello\engine_menu.py:90 .\hello\permit.py:51
msgid "Role"
msgstr "角色分组"

#: .\hello\js_translation.py:6
msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设置"

#: .\hello\js_translation.py:7
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .\hello\js_translation.py:8
msgid "back"
msgstr "返回"

#: .\hello\js_translation.py:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\hello\js_translation.py:10
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: .\hello\js_translation.py:11
msgid "LogOut"
msgstr "退出登录"

#: .\hello\js_translation.py:12
msgid "LogIn"
msgstr "登录"

#: .\hello\permit.py:42
msgid "Blackiplist"
msgstr "黑名单"

#: .\helpers\authuser\forms.py:10
msgid "second password"
msgstr "第二次密码"

#: .\helpers\authuser\forms.py:19
msgid "need password"
msgstr "请输入密码"

#: .\helpers\authuser\forms.py:26
msgid "two password should be same"
msgstr "两次密码应该一致"

#: .\helpers\authuser\forms.py:33
msgid "username has been exist"
msgstr "用户名已经存在"

#: .\helpers\authuser\forms.py:63
msgid "user has been disabled"
msgstr "用户被禁用"

#: .\helpers\authuser\forms.py:67
msgid "user exist,but password not match"
msgstr "密码不对"

#: .\helpers\authuser\forms.py:69
msgid "user not exist"
msgstr "用户不存在"

#: .\helpers\common\model_validator.py:8
#, python-format
msgid "%(value)s is not integer number"
msgstr ""

#: .\helpers\common\model_validator.py:15
msgid "must input string"
msgstr "必须输入文字"

#: .\maindb\account_admin.py:25
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: .\maindb\account_admin.py:41
msgid "Balance Log"
msgstr "余额记录"

#: .\maindb\account_admin.py:67
msgid "Ticket"
msgstr "注单"

#: .\maindb\account_admin.py:80
msgid "Login Log"
msgstr "登录日志"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:27
msgid "Team Zh"
msgstr "队名"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:28
msgid "Ticket Count"
msgstr "注单数"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:29
msgid "Num Account"
msgstr "用户数"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:30
msgid "Total bet amount"
msgstr "总注单金额"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:31
msgid "Total Bet Outcome"
msgstr "总派彩金额"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:32
msgid "Total Profit"
msgstr "总红利"

#: .\maindb\admin_games\ViewTicketSingleByMatch.py:53
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: .\maindb\admin_games\ticket_admin.py:14
msgid "Tb Trans"
msgstr "注单列表"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\blanklist.py:11
msgid "Main.TbBlackuserlist"
msgstr "黑名单"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\blanklist.py:32
msgid "Main.TbBlackuserlistLog"
msgstr "黑名单日志"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\rc_filter.py:11
msgid "Main.TbRcFilter"
msgstr "风控"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\rc_level.py:10
msgid "Main.TbRcLevel"
msgstr "风控等级"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\rc_user.py:10
msgid "Main.TbRcUser"
msgstr "风控用户"

#: .\maindb\admin_riskcontrol\withdraw_limit_log.py:10
msgid "Main.TbWithdrawlimitlog"
msgstr "提款限额日志"

#: .\maindb\models.py:31 .\maindb\models.py:413
msgid "ID"
msgstr "序号"

#: .\maindb\models.py:32
msgid "StartIp"
msgstr "开始IP"

#: .\maindb\models.py:33
msgid "StartIpNum"
msgstr ""

#: .\maindb\models.py:34
msgid "EndIp"
msgstr "结束IP"

#: .\maindb\models.py:35
msgid "EndIpNum"
msgstr ""

#: .\maindb\models.py:36 .\maindb\models.py:427 .\maindb\models.py:1389
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: .\maindb\models.py:37 .\maindb\models.py:1390 .\maindb\models.py:1406
msgid "IsWork"
msgstr "是否有效"

#: .\maindb\models.py:39
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: .\maindb\models.py:47
msgid "accountID"
msgstr "账号ID"

#: .\maindb\models.py:49
msgid "Account Type"
msgstr "账号类型"

#: .\maindb\models.py:52
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: .\maindb\models.py:57
msgid "VIP Level"
msgstr "VIP等级"

#: .\maindb\models.py:58 .\maindb\models.py:594
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: .\maindb\models.py:60
msgid "Account Balance"
msgstr "账号余额"

#: .\maindb\models.py:143
msgid "Force Update"
msgstr "强制更新"

#: .\maindb\models.py:173
msgid "BeforeAmount"
msgstr "变动前金额"

#: .\maindb\models.py:174
msgid "ChangedAmount"
msgstr "变动金额"

#: .\maindb\models.py:175
msgid "AfterAmount"
msgstr "变动后金额"

#: .\maindb\models.py:177
msgid "Change Time"
msgstr "变更时间"

#: .\maindb\models.py:178
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: .\maindb\models.py:266
msgid "Channel Name"
msgstr "渠道名称"

#: .\maindb\models.py:270
msgid "Max Limit Amount"
msgstr "最大限额"

#: .\maindb\models.py:271
msgid "Min Limit Amount"
msgstr "最小限额"

#: .\maindb\models.py:272
msgid "Group Title"
msgstr "组名"

#: .\maindb\models.py:274 .\maindb\models.py:590 .\maindb\models.py:1092
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\maindb\models.py:416
msgid "ProductId"
msgstr "产品序号"

#: .\maindb\models.py:417 .\maindb\models.py:1094
msgid "CreateTime"
msgstr "创建时间"

#: .\maindb\models.py:418
msgid "CallbackTime"
msgstr "回调时间"

#: .\maindb\models.py:421
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: .\maindb\models.py:422
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\maindb\models.py:423
msgid "Credential"
msgstr ""

#: .\maindb\models.py:522
msgid "Device Code"
msgstr "设备码"

#: .\maindb\models.py:523
msgid "Device Ip"
msgstr "设备IP"

#: .\maindb\models.py:526
msgid "Terminal"
msgstr "平台"

#: .\maindb\models.py:527
msgid "Login Time"
msgstr "登录时间"

#: .\maindb\models.py:528
msgid "Device Version"
msgstr "设备版本"

#: .\maindb\models.py:575
msgid "Match Category"
msgstr "比赛种类"

#: .\maindb\models.py:577
msgid "Tournament"
msgstr "联赛名"

#: .\maindb\models.py:580
msgid "Match Date"
msgstr "比赛日期"

#: .\maindb\models.py:581
msgid "CurrentPeriodStart"
msgstr ""

#: .\maindb\models.py:584
msgid "Home Team"
msgstr "主队"

#: .\maindb\models.py:587
msgid "Away Team"
msgstr "客队"

#: .\maindb\models.py:588
msgid "Match Score"
msgstr "比分"

#: .\maindb\models.py:589
msgid "Winner"
msgstr "获胜者"

#: .\maindb\models.py:591
msgid "Round"
msgstr "轮"

#: .\maindb\models.py:592
msgid "IsRecommend"
msgstr "推介"

#: .\maindb\models.py:593
msgid "LiveBet"
msgstr "滚球"

#: .\maindb\models.py:928
msgid "Belong To"
msgstr "从属于"

#: .\maindb\models.py:944
msgid "Level"
msgstr "风控等级"

#: .\maindb\models.py:945
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: .\maindb\models.py:946
msgid "Rule Level"
msgstr "风控等级"

#: .\maindb\models.py:947
msgid "Filter"
msgstr "风控条件"

#: .\maindb\models.py:948
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: .\maindb\models.py:949
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: .\maindb\models.py:950
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\maindb\models.py:958
msgid "RcLevelID"
msgstr "风控等级ID"

#: .\maindb\models.py:959 .\maindb\models.py:974
msgid "RcLevel"
msgstr "风控等级"

#: .\maindb\models.py:960
msgid "RcLevelType"
msgstr "风控等级类型"

#: .\maindb\models.py:961
msgid "RcLevelName"
msgstr "风控等级名称"

#: .\maindb\models.py:962
msgid "RcLevelFilter"
msgstr "风控条件"

#: .\maindb\models.py:970
msgid "AccountID"
msgstr "账号ID"

#: .\maindb\models.py:972
msgid "AccountType"
msgstr "账号类型"

#: .\maindb\models.py:1086
msgid "Ticket ID"
msgstr "注单ID"

#: .\maindb\models.py:1088
msgid "StakeAmount"
msgstr "单注金额"

#: .\maindb\models.py:1089
msgid "BetAmount"
msgstr "注单金额"

#: .\maindb\models.py:1090
msgid "ParlayRule"
msgstr "串关规则"

#: .\maindb\models.py:1091
msgid "AllowAuto"
msgstr "允许自动"

#: .\maindb\models.py:1093
msgid "WinBet"
msgstr "是否中注"

#: .\maindb\models.py:1095
msgid "BetOutcome"
msgstr "派彩金额"

#: .\maindb\models.py:1123 .\maindb\models.py:1148
msgid "ticket master"
msgstr "注单"

#: .\maindb\models.py:1343
msgid "Picture Name"
msgstr "图片名称"

#: .\maindb\models.py:1345
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: .\maindb\models.py:1349
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\maindb\models.py:1350
msgid "Navigate Url"
msgstr "导航地址"

#: .\maindb\models.py:1387
#, fuzzy
#| msgid "WhiteUserListID"
msgid "WhiteIpListID"
msgstr "白名单ID"

#: .\maindb\models.py:1399
msgid "WhiteUserListID"
msgstr "白名单ID"

#: .\maindb\models.py:1400
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: .\maindb\models.py:1403
msgid "Itype"
msgstr ""

#: .\maindb\models.py:1404
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: .\maindb\models.py:1405
msgid "AddTime"
msgstr "添加时间"

#~ msgid "Transaction Log"
#~ msgstr "交易日志"

#~ msgid "Withdraw Log"
#~ msgstr "提现日志"

#~ msgid "Original Amount"
#~ msgstr "原始数量"

#~ msgid "Amount after change"
#~ msgstr "变化后数量"
